波台即將實施收費制 以配合政府環保政策推廣

今次唔好笑